其實費托宜家既身體質素已經唔適合響3大聯賽,點解唔考慮去中超養老？

老老豆豆，速度2，3年前已經因為腳傷冇左，
想跑，又慢，年紀大左更加唔夠氣，得罪講句，已經唔適合響3大聯賽。都磨左咁多年爛𥱊，自己身體退化成點樣，佢自己應該都心裡有數。
自己咁靚仔可以高價去中超養老，何樂而不為？

佢咁既級數唔愁無錢喇
商業價值都遠高於果啲柏圖乜乜柒柒

一早賺緊人仔

ching邊度搵返黎

靠個樣去大陸D綜藝節目都呃唔少錢喇，
好過宜家坐幾場冷板凳，終於有機會喇，龜速咁帶波 ，仲要俾人笑半年先入一球。何必呢

呀ken都唔識波台都開始新會員化 橙

去中超上下D節目Fing毛巾都搵吾少

橙

燈

阿ken都唔知